我覺得有必要將策略修正為全力追求香港經濟攬炒

既然政府咁擔心經濟，咁鐘意打經濟牌
我講緊係全力地、不擇手段地想方法影響香港經濟
可以和平、都可以激烈
總之以香港經濟攬炒為最終主要目標
if we burn, you burn with us

求求大家，盡快去換美元現鈔！